花花世界太過美 哪有我蹤影

#flower#world#beautiful#where##have#me#trace

做乜撚

躝返5P啦

浮雲哥 我係你隻狗

做乜撚搶我隻狗